航機手提氧氣樽壓力偏低 國泰港龍調查後解僱兩員工

航機手提氧氣樽壓力偏低 國泰港龍調查後解僱兩員工
2019-09-24 HKT 18:08

國泰港龍航空證實，星期六為吉隆坡前往香港的KA730航班例行檢查，發現一個手提氧氣樽壓力偏低，國泰港龍表示，嚴正處理事件，所有執勤航班的機艙服務員，均被暫停飛行職務，協助調查，並按調查結果解僱兩名機艙服務員。

國泰港龍航空表示，涉事航班是空中巴士A330客機，機艙内總共有16個手提氧氣樽，手提氧氣樽專供執勤的機組人員使用，讓他們在飛機氣壓急降的情況下，依然能在機艙內行動，機組人員及乘客的座位上均裝有應急時使用的個人氧氣面罩。

國泰港龍航空表示，事後已立即為氧氣樽重新充氣，事件中沒有任何機組人員及乘客安全受到任何影響，亦已向香港警方報案，警方就事件同步調查，並已知會民航處。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大陸人？

點解要放走d氣？

炒個兩個做檢查同報返去個兩個wor

閱讀理解F grade ?

下

解決發現問題個個人問題就唔存在

推

之前唔係有單檢查完個氧氣樽但之後發現又神奇地減少左？
係咪比人做手腳藉口炒人

炒兇手定無辜黃絲先

國泰=支那公司

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

仲割唔割？
抵唔抵制？

已經唔係割唔割嘅問題，坐國泰上天，架機就算有問題再唔會有人敢報上去，條命凍過水